有無山羊座巴絲吹下水?（2)

上期:

lm

史上第一次山羊po 開到2

1001左簡直係奇蹟

原來開咗

新巴入黎留名

歡迎

咁都開到2

繼續留名支持

呢個垃圾毒撚星座post都開到2
睇黎連登真係好撚多5p仔

吹下水又5p咩

1月12

竟然有人開2

(2)好似多咗新面孔

我嘅分身去左邊？

好似都多咗幾個

其中一個

新po留名

山羊男同射手女
頭果年簡直受盡折磨

唔係第一次啦
之前有個po都開到2
仲有900幾個回覆
希望今次見到有3

應該可以行落去

隨緣

依家第5年啦

男: 山羊
女: 金牛
討厭山羊的冷處理，如果山羊不談未來是不是無望了...

點解咁得意淨係山羊座吹水post

因為樓豬係山羊座

試過兩個，一個冚家剷，一個一百分

但點解淨係要同山羊座吹水

歡迎一齊吹下水

不過其實我都係山羊

+1

山羊會嫌射手單純無腦？

冇腦就梗㗎啦， 但一個心地善良，一個心腸歹毒

人馬喺天蠍同山羊中間

根本就唔係咩善男信女

心地善良嗰個真係好善良、 人品又好。

冚家產嗰個真係一個冚**

覺得人馬易受環境影響
呢點同雙魚有啲似

雙魚我識咁多個都係冚**

X2
不過我自己都係個仆街來

我本身係好人， 但畀 人馬同雙魚 令到我 都變成 一個仆*

賴咩人

點仆法
山羊成日收收埋埋 根本溝通唔到

灰到核爆
近排遇到好多問題
讀書升學
搵工做
考IELTS
屋企人健康

我後生嗰時係一個 溝唔到女 處男 死毒撚

X2

山羊太功利
為求目的難免不擇手段

識得大部分既人馬都系善良，但把口真系賤到冇人有

山羊都口賤啦

所以咪成日有交嗌囉

鬥口賤

山羊

新post lm

談未來都唔代表佢地會有行動

逐樣逐樣解決

因為講比人知人地未必明 又怕人地覺得自己煩

我都頭痕緊出黎做野定繼續讀

痴鬼線突然咁熱鬧

山羊唔理人就好似我得罪佢咁 距離越變越遠 如果keep住揾會煩？

唔係怕你煩住佢 係佢怕煩住你
本身山羊都係少搵人唔出聲㗎啦

如果真係對你有其趣嘅話其實佢地不知幾開心

把口賤到落地獄

但係都係唔會話你知

心聲
明明好多野想同對方share
驚煩到人就收埋

作為毒撚都想有人care下

諗住讀咩？

有興趣嘅人覆自己即刻小鹿亂撞

入定先

我之前已經俾佢拒絕過，但係佢每次搵我話有野同我講，我都會ff係佢同我表白
當然每次都唔中

x2

無錯

1228留名

Welcome back

可能唔敢講
試緊水溫

呢樣都可以firm唔係，佢話有心上人，不過佢心上人有女朋友
成件事只係佢每次有野搵我幫手嘅語氣超似表白

有無人試過同巨蟹？

山羊好狠心 但我好愛好愛佢

我都想知 不如搵人講下

狠心之前已經比咗好多次機會你
失望咗好多好多次

我唔介意一直等你 只係希望有日你會返黎我身邊

去到狠心應該係已經頭也不回放棄果隻...祝好運

仲愛既話 都會狠心？
我真係唔知道你地諗咩 個心好痛
點解唔會諗返起我既好

唔好等喇......黎追翻我啦
氹下我......認下錯......比翻啲信心我啦

身為獅子仔想追山羊女
一開始都好地地,傾得幾有feel大家
但越傾越差,最後灰到想放棄
無搵佢,佢又主動搵返你
幾次都係咁,十足釣魚

#metoo

覺得無將來/無咗信任就算仲愛都會走

氹過 認過啦 已經唔敢再lur地 死纏爛打

主動搵翻你 你就去啦！
比哂signal

其實係咪姐係唔夠愛...?

細個心直口快
大個有口難言

你磨蝕哂佢對你嘅愛

你地分手係咪好快放得低 ？

我連咩時候暗戀過邊個都仲記得好清楚、你話呢?

都有咁諗過
自己遲啲可能要出國讀書
奈何個心係幾鍾意
諗諗下又想係踩得太深前收手
對大家都好..可能不過我真係諗太多

完全係釣魚咁,無哂希望嗰下
又撻著返你

細個講野成日得罪人
大個咗就真係聲都唔想出

我男友山羊 本絲巨蟹

你地點樣一齊？

佢主動俾到安全感巨蟹
感覺佢幾認真就一齊

山羊其實細個仲天真過一般人

aggre

唔好忘記我就得

認真，我覺得不如俾幾日時間cool down再傾下? 我自己有時候會係過幾日下左火就冇事 (唔會嬲，不過會變左唔好意思開口 )

你覺得山羊男鍾意一個人會做啲咩行為
祝幸福呀

目標為本
好事嚟
但我會為左完成自己嘅目標
而無視對其他人造成嘅影響

我都會

已經幾個月啦 但係佢好絕咁
已經唔敢再搵身邊d朋友傾

會主動搵你但其實講無聊野多
講自己既野俾你聽

射手好就得山羊喎 俾山羊嫌無激情

點解唔搵friend傾? 我覺得你最需要朋友支持 + 幫你打聽消息

冇架啦 佢唔愛你既時間 個團火你搵核彈再炸佢都唔會著

覺得自己好煩 失戀失到咁

你地曖昧咗幾耐先一齊？
你覺得同山羊男一齊悶唔悶

但係你甘心咩都唔做然後冇左咩?
你去試都可能仲有機會，唔試就一定0%

挽回過了 但佢無意欲一齊返啊

山羊女都唔知想點 有時佢講嘅野都唔知真定假
利申：山羊男

咁佢可能真係心淡了...絲打加油

三個月左右，而家仲好開心
因為巨蟹本身都唔需要太刺激

以後都唔敢再咁奮身愛一個人
一d都唔好受

俾d時間自己啦，以前我表白失敗都係咁諗
到而家咪都係overcome左 (雖然都係冇女...)

射手直頭就山羊就到冇曬脾氣

山羊仔真係好少畀signal搞到我都唔知究竟佢想唔想我搵佢

男仔唔係好易心軟架咩
不過你唔洗擔心！ 男仔主動d實有女！

山羊就射手就到冇曬私人時間

睇人啦，我算易心軟
不過我係心軟+被動

返教會既女仔係咪比較純

我都係

愛嘅話 距離不是問題啦

比巨蟹成日不讀不回係咪收得皮？

同出面比我覺得最重要係冇機心
當然，如果男方係非信徒就可能會難d溝通(信仰方面 I mean)，同埋會逼你返教會

射手真係好就得山羊
利伸山羊女

唔會忘記發生嘅事（最起碼我自己每段感情都記得好清楚），可能係佢暗地裡認為自己比左好多次機會你，山羊話完真係完㗎啦 搵身邊嘅人傾訴下啦

山羊諗左好耐去到冇得再返轉頭先會講出黎
Btw 山羊毒撚格點會主動 （就係嘗試過主動啲，結果跌得仲痛）

搵佢啦 原則上真係唔會主動搵人但係又好少人搵佢，可能佢等緊你呢

感情事我都記得好清楚

如果巨蟹讀左都有應下你既話，可以再主動d，追巨蟹最好厚面皮d 如果完全唔回你就算啦清

讀書做野又唔見有咁好記性，偏偏係感情事先記得一清二楚

連啲日子都仲記得

我山羊, 老公獅子
獅子耐性係差啲
山羊女又內斂啲

我建議你唔好齋傾, 出街直接拖落去就得

本身係隔好耐先回一回，有emoji
依一兩個星期回都無回

山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少
message 覆得密少少
望個目標多少少

啱呀
出得街已得米
拖埋就成功

冇錯
拖落去, 唔放手嘅話即係得米
不過山羊女都係傳統啲, 拖返佢半日
臨走叫佢做你女友 (唔係問, 係叫)

Exact7ly

你text主要內容係咩先山羊仔
有時山羊講野難接，如果真係有心就再勤力d試啦，隔一兩星期咩都凍晒

獅子男真係好好

主動搵得你都有好感啦 比啲信心自己
邊有山羊會主動搵人幾次

返黎啦

我接受唔到分手前後既落差
一直覺得山羊性格好吸引就算收收埋埋都好
佢地好專一....

其實個問題係...一係1一係0

山羊都有2 咩世界
利申山羊

就係因為收收埋埋 直到爆果下先會知出事 利申山羊

我覺得山羊係口不對心
我唔信佢可以咁狠心
但佢做既行為好絕啊

我覺得我自己嚟講就乜都有講得好清楚
只係有啲人見你講出嚟嗰陣咁平靜就唔會理
唔會認真聽, 當你9UP
到真係分手就話乜咁樣, 唔知會咁, 點解唔畀多次機會

有你都唔會識珍惜

利申: 山羊女, 同過山羊男一齊6年
好憎佢地成日扭屎忽花, 唔見棺材唔流眼淚

講中晒

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地

但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦

剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險
所以乜7都唔做

其射手真係愛你既話會好痴身....

我講完我開始懷疑自己係咪隱藏M

啱呀
傳統呢點好中
聽你咁形容已經心都甜曬
(山羊女在此

應該係山羊都傳統啲？

山羊女都係鍾意MAN嘅男人

其實被動嘅男人好蝕㗎(尤其如果自身條件唔係特別突出)

好似我當年未同我隻獅子一齊
我話個電話套爛咗
佢就即刻問我嚟緊邊日得閒, 帶我去搵個新嘅

比著山羊男, 可能係會記上心
或者過2星期慢慢揀自己走去買個嚟送畀我
或者諗2日先問我個電話套買咗未, 洗唔洗陪我睇

但如果你對手係獅子呢啲咁主動嘅, 你諗緊嗰陣你個目標已經同獅子出咗街買埋新嘅

唔主動好難一齊到

有時未一齊有好多不穩定嘅因素我會好驚唔敢主動

我知吖

我見到好多個自己
我都係一齊咗好主動

山羊男最反感點樣嘅女仔？係咪好憎女仔成日chur住佢？

山羊想追雙魚
朋友黎 一班人仲一齊去過旅行 都好close咁相處過 但對方唔知係feel唔到定對我無其他意思
應該主動啲定放棄算

try try

都係
同埋亂洗錢港女

山羊仔點追山羊女好
識咗個零兩個禮拜度 出過一次街
成日我問佢答 仲要好遲先覆

牙東都係山羊巴？

係呀
牙占又係

山羊好憎浮誇做作女仔，山羊仔真係鍾意會好痴身唔怕煩

雙魚愛幻想，山羊咁理性未必岩

我又唔覺得啊
kay同張繼聰咪咁嘅組合

唔太鍾意chur 但係會痴身

係
我都36都未結

對的！一月中出生！

'
難怪覺得大家幾投契

話說個post好似全部都係山羊
and btw 早晨

早晨

骨摩玲！

最重要係比到好多私人時間佢

ＢＴＷ我女朋友是天秤

我覺得我地好夾

山羊係愈大愈有market

點解我唔覺

會唔會係咁

咁我都唔否認嘅

如果佢需要獨處嘅時間千其唔好打擾佢係真

都要睇樣睇背景嘅

愈大嘅山羊思想愈開通，而且又比較成熟。
細個可能會玻璃心成日有好多糾結，但每一次撞板都會學習，好少重覆犯同樣錯。

呢樣眞
大器晚成

不過山羊比同齡成熟又係真的

我細個已經好狡詐

成日都比人話睇唔出你已經諗左咁多嘢同咁長遠有晒計劃

我連個樣都老過同年

俾人話自私又點睇?
上次同fd嘈交俾人咁講

自私有咩問題?
我啲FD個個都話我仆街架啦

都係嘅，人點都會為自己着想下，係唔好太過份囉

12月山羊絲lm
本身都唔係特別信星座
但睇樓上巴絲講嘅野好多都好中
啲性格連自己都覺得自己好煩

山羊絲同咩星座嘅巴夾

雙魚 巨蟹

成日自己諗好多野
但又毒撚格唔識溝通
諗完將所有野都收收埋埋
想唔洗講對方都會明

容易發脾氣
會口不對心
好驚俾人chur但對方冷淡嘅時候又會覺得佢唔愛

有冇人都係

毒撚山羊留名

如果口不對心改做易心軟嘅話我中晒
最弊係我係巴，想唔主動都唔得

除左易亂發脾氣之外都中晒

容易心軟但一絕情上黎可以好絕

唔開心淨係想摺埋自己

中哂

容易心軟係因為仲未過你嘅底線，一跨過條線就會好絕情

剛則決絕

新po 留名先

扮工好悶

冗員生活淡如水

Agger

唔想做冗員呀

邊做邊睇post時間好過好多

咁可以點?
唔通眞係落手落腳堅做咩

覺得山羊po有人秒回好神奇

就係唔想做
但又唔想乜都唔做 會覺得自己好廢

你需要嘅唔係工作
係人生目標

我唔聽我唔聽

個個都係度扮工

都唔係咁易架

放飯碌下電話咁啱姐

留名

死做爛做咪又係咁

冇野做果陣點搵野做都係一門學問

愛上公司
終變乞兒

用 web版tg同上連登扮打字

我2點先放

我返暑期工都成日要ot 奴性開始被養成

返邊行 咁晏先食

我啲老鬼蛇得就蛇㗎啦

我係公司底職職員

同你地1001左

食完飯又開始扮工

慣左啦，長備零食

個po可以改名做冗員山羊大聯盟

冗羊大聯盟

好正 冗羊

你都係同類黎

蛇王做少啲
人工一樣
有賺

你做邊行

採購

咩名黎

大家咁話！ 都係扮工搵兩餐

唔食nuts
通常係餅多

garment?

扮工都扮到好悶
係咁loop啲post

electronics component
好想轉工 冇人請

食到有個肚腩減唔到

garment應該都唔係咁好做
早走早着

諗唔到食咩 我都怕肥

唔好嚇我啦

睇其他post都唔敢亂留名

坐足9粒鐘 好難唔肥

咁我地做嘅野應該好似
呢排係咪都好靜

但做啲充實啲但又可以扮工果陣做到嘅野
但未諗到

山羊絲黎報到

所以而加瘋狂運動

IT狗表示...坐足成日仲要對住部電腦，死都死得快d

我細個屋企喺氹仔海怡有間渡假屋

不過賣咗了

比返d空間大家

所以會星期六去做gym

一星期起碼做3日先有效吧

我呢邊長期都多野做 有時我都會去洗手間坐下

我都對住2個mon

rich

得閒跑下步啦

屋企仲請唔請工人

我都係坐全日對電腦

no money

我都係，有同事有3個mon

返工真係冇時間做咁密

上個月都keep住一個禮拜跑3日
今個月淨係跑左2日

打羽毛球 網球
好憎跑步

呢排成日落雨 跑唔到

網球好似好難打咁 利申唔識有試過

一停左一排就冇動力跑返

我都係跟fd打 追住個波跑

我join 咗any time

通常一星期做3-4日啦

見好多人會約埋friend 一齊去gym
但我從來都係毒到淨係想自己一個人去

我都係anytime fitness做

澳門係咪得一間?

毒L座都開到2，仲要一日內有10頁

睇過啲人話就算山羊鍾意你都唔會主動追 係唔係真？

懷疑呢度好多偽山羊

唔係，chur少d啦
一chur到佢頂唔順佢會逃走

how?

Yes~

我性格其實唔似山羊

不過見東囝開po我入來G持下

如果唔係點解可以爆po 仲開到2

其實禾刀系

禾性格似水平

山羊留名

山羊女同水瓶男明明好close 都互有好感咁 但就係大家都唔跨前果步

水瓶咩性格

正常毒L座應該係cd rom

霍建華同林心如都識左好耐先撻著

好奇
愛幻想

你搵多啲人啦
雙魚女會心軟

Hi 山羊女留名

真係好絶 係咪無得翻轉頭
(反轉豬肚就係屎呀)

山羊留名

本身唔信星座
不過自己性格係好典型山羊人
只要有1%風險都唔唔敢博

覺得自己追唔到既既女仔就唔夠膽表白 怕失敗

明明有外國master offer 但覺得自己出國讀完書之後 會比而家搵少好多錢 又移唔到民 寧願放棄出國追夢既機會 留係香港專心搵錢算

天秤好呀

我返到轉頭，不過係隔左幾年之後叫做和解返咁囉

摺到想刪哂所有social media
想人哋搵唔到自己但又好渴望有人發現再拯救自己
好矛盾

唔覺得可以返轉頭
除非時光倒流

人馬正pk 勁自我中心 唔聽人講 以為自己岩晒

山羊就係咁矛盾

我Ex咪係人馬
同佢一齊辛苦到仆街

經歷緊 好累

唔好ff咁多
刪完甚至熄埋電話幾日
最後開返發現完全冇人搵過自己
到時你會更加傷心
利申試過

追得好辛苦

我係

以前唔識諗
而家唔會block了

但唔會驚比人搶走咩？

完全明白
傷心到想掉左部電話

驚嫁
所以成日揼春

如果突然唔理佢 無以前咁熱情 佢會唔會都係無反應覺得好正常？

咁你會唔會主動搵個女仔傾計？
其實多唔多山羊仔係女朋友主動追返嚟？

如果有feel會好無安全感
唔知你當我哋係咩
但如果你本身好chur，會察覺到你反差，覺得有古怪，會觀察下，睇下係咪做錯野
如果對你無feel就唔會理，樂得清靜

就係咁

咁堅

可能係扮好傾，你試下對返人 會成碌木咁

我經whatsapp/tg/fb傾會多野講過真人對話超多

天秤正呀

真人鍾意聽多過講
除非人哋問

一樣
我係好好嘅聆聽者

上半part全中
兩個post都未見到1月7既巴絲

唔知會唔會儲齊咁多日山羊

咁多1月
有冇12月呀

我都係咁 出到黎又好靜

呢到啲山羊巴絲都好年輕

（東囝除外）

me 中女

頂 keyboard fighter

我平日都唔多嘢講

我都係做野先逼自己講野~
但其實我係好中意同熟人傾計, 好中意講野, 好鬼嘈

我人多通常都唔出聲

好鍾意唔出聲觀察 分析其他人

係
所以睇透咗人性.

我都唔年輕

雙魚收兵當食生菜啦 唔好太信佢

同熟人可以好癲
俾人話同未熟果時比極大反差

秒回大家

講多d分析下失敗原因都好

我識既山羊被動得黎都有表示，唔會完全咩都唔做

hi

山羊覆得唔快架，但如果佢話你hea佢，即係佢都想你搵佢多d?

仲有雙子

雙子+1
專呃熟人

雙子其實好易分
佢地真心鍾意一個人會變白痴
HEHEHAHA反而係冇feel

你講過嘅野都會記得
想食咩同你食
想去邊同你去
想要咩買比你

但通常要等一兩個月先會做一樣半樣

真心定hehehaha都不了

因為要搵時機做

呢樣係我最頂唔順山羊男其中一點
搵唔到'好'時機就完全唔做
咁同唔記得我講過乜其實冇分別
(同樣山羊女所以好實際)

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

係咁硬頸架啦!!!!

笑死
5個感嘆號好激動

成長後就唔會係咁諗
覺醒前後的山羊座係一眼分到
不過遺憾係，
山羊弊病係要on99撞板先識醒，所以嗰下覺醒多數都係好慘烈

你啱

我個ex都係咁

不過我估有得代價嚟都起碼3張嘢

我數咗3次, 明明得4個

唔講details 啦 驚自爆

係，報應嚟，個人觀察大約27-33就會出現，再唔醒就怪個天對你太殘忍，早報好過遲報

完全中

真山羊無誤

所以你唔洗話我嚇你
你都已經諗晒咁多outcome
計到入面有幾多個係孤獨終老

遲早有人會欣賞你

山羊男太硬頸
唔係P過K都唔會改變下做法

咁都要你肯去嗰1/14,000,605條路先得

可惜無人欣賞

好殘忍

吹咩

山羊都係on9仔
唔聽人講嘢死都要撞板=唔識吸引人經驗化為己用
注定大器晚成（仲唔知成唔成到）
天蠍就相反，好識吸人exp

山羊早期難以成型

中

唔係個個鍾意HANDMADE嘢

我成日覺得送禮物一定要make sure係送啲人地鍾意嘅嘢

發覺唔少人鍾意逼人地接受佢地送嘅嘢
有次我媽話送咗樣嘢畀人, 我一聽就知嗰個人唔鍾意
點知我媽話: 唔送出去點知人地唔鍾意?

天蠍扮出嚟㗎咋

well..

係，所以周董真係好勁

點都要自己pk一次先甘心

事實上山羊太早成功亦唔係好事

但唔係扮出嚟嗰啲天蠍，都係一早做晒成功人士

咁你咁計, 成功人士入面十二星座都有齊嘅..
我只係想講天蠍嗰啲淡定成熟係扮出嚟

係呀 個人咁on9 乜都撞一餐
想keep 到成就應該無咩可能

你冇睇佢讀書嗰陣成績好差
差啲俾人踢出校嗰啲嘢?

係...我意思係山羊普遍都係晚成多

我媽都係咁

嗰啲問題不大，難在年少得志又keep 到咁多年

咁即係唔係你送乜嘢嘅問題...................

認真
我覺得未一齊唔需要送呢樣嗰陣
少少食物嗰啲已經ok

都唔係啲咩名貴野黎嘅

有冇廉恥？你講

捨棄了

睇得出

我自己黎講冇興趣真係會唔搵，有就會係咁R水吹

山羊
單身年半

Hi

好想知道山羊係咪同雙子唔夾？

唔夾
互相折磨

對有好感嘅人會成日想痴住佢，扮晒不經意有肢體接觸嗰隻，唔知其他山羊係咪都係咁

我都係咁

大家有無埋睇埋自己個月亮星座？

山羊同巨蟹點睇
利申：絲

唔一樣
好有感嘅會噓寒問暖，夠鐘就提佢食藥嗰啲

個個都講到山羊男加射手女都會收皮嘅
利申：山羊仔

睇過
唔記得咗

天秤

太陽摩羯 月亮金牛

月亮處女

月亮天秤 唔知係咪因爲咁 個個fd都話我唔太似山羊

可唔可以教下點樣睇埋月亮星座？

留名 山羊座1-3

1-1 山羊留名

太陽巨蟹 月亮摩羯

啱啱check
好準

因為月亮星座係掌控情感

好想知啲人係點睇山羊絲

我都想知

其他行星都準!!!!!!!!!

一日已經693
會唔會再1001

星盤google

都係密實姑娘假正經嗰啲

出面果層

內心果層

我放到最細 你又咁大隻

同緊雙子女拍拖,暫時嚟講幾夾

Ex係雙子男 4年一直都好夾 點知突然話散就散

毫無原因? 佢大過定細過你?

月亮天秤
高明的外交能力、渴望愛情、喜歡依賴、無法忍受不公平、井井有條、和平、穩定、一視同仁、喜歡講道理

sorry無留意字型

個網話我水瓶比例多過山羊
仲混咗處女 天秤

怕寂寞
冷靜
多思考

再加埋山羊嘅倔強 成日都覺得自己人格分裂咁

月亮星座係白羊，咁即係點

母親會強悍掌控、要求十全十美、主動、活潑、性格莽撞、有勇無謀、安全感受威脅時會動怒、不會沈溺悲傷情境太久、精力旺盛、有進取心、野心、全心投入、會突破困境、個性毛躁、高度的機智和緊張性格、亦陷於突然的震怒中、思想獨立而迅速、情緒偏向急躁、天真、不吝嗇

其實點睇 成日睇片啲人講我都唔知點check,可唔可以講解下

生日+出生時間 呢個幾準

人格分裂是一定的

我老羊，大你好多

識好多元旦羊

唔記得時間

睇黎樓主要準備開3了 訓醒會唔會1001左

想知大家點睇射手仔同山羊女
我係射手仔

火星撞地球咁

好夾
利申：山羊巨蟹蜜運中

好有同感呀

利申：山羊巴

啱啊 同埋覺得講完畀人知又解決唔到件事 唔想煩

係奇蹟

脫毒了

咁又諗多左
係個羊圈圍爐姐

毒小圈子

太陽摩羯 月亮摩羯 咁樣係唔係好毒

勁固執吧

感覺你人生會好累
好多野堅持

25已經開始被人話係中女

唔係個個都明架嘛

好難得，我從來無試過係一個post講咁多嘢

i know that feel

平時d山羊post 10頁就會沉

圍爐圍到好似十幾個人係冬天迫埋一齊對住個BBQ爐燒嘢食咁

打邊爐快好多

太陽魔羯
月亮射手

因為大家都攰喇

會咩？

都得姐

好難得大家山羊毒撚可以有個地方比自己抒發下

好中意打邊爐

哇個post推得咁快

雙子真係
早日move on啦

唔知呢度d羊仔發生乜事
好多野講，例如我

以為夜晚放晒工會冇人

好難忘記雙子

唔識吹水，融入唔到群體可以點

如果係真人應該會deadair

習慣一個人

應該個個都咁既樣

一個人 會上癮

寧願自己慢慢摸索去解決件事，都唔想”麻煩”到人地

1月13

upgrade自己
識得多野，啲人自然搵你

我身邊d山羊人都唔算口賤
我一路以為係我問題

有畫面

要靠自己諗通件事先安樂！

熟嘅話賤到無人有

成日會諗好多野
但唔實行

以為諗咗等於做咗
會ff如果諗一諗就做咗
幾好

念力工作 念力讀書

咁我應該做左好多野

屌中曬

無腦都忍到山羊好少可喎
山羊無耐性又懶解釋

射手不知幾醒 外表扮蠢咋
利申 射手ex同而家鍾意嘅人都係山羊

知就好 係幾煩 好怕人死纏難打

決定要分就好快放低
放低既意思係接受呢個現實
可以過程痛苦好耐 但都唔會番轉頭

係，對方做乜都冇用嗰隻

山羊其實好鐘意吹水
只不過係同你岩唔岩吹

會主動架 不過得佢自己知係主動

我家姐射手，我山羊，完全水火不容

太陽 魔羯 月亮 雙子
勁善變 雙面人都幾準

廿四小時都可以keep住有嘢諗真係好煩 點解有啲人可以放空到

一月頭山羊

鍾意既山羊仔經常已讀我
多女埋佢身 開始心灰意冷

點先引到山羊仔

我同意,啱吹嘅真係唔願停

點睇山羊仔同白羊女

Me toooo
基本上好似每秒都諗緊野
無聊起上黎 啲雞毛蒜皮野都可以諗好耐

山羊女同天蝎男ok ma?

下期

有無山羊座巴絲吹下水?（3)

我以前都瞓得差
係呢年先好咗

以前成日訓唔到 呢半年有改善到嘅

多啲做運動
唔好賴床

真

各位冗羊早晨

早晨
竟然未1001

好快啦
我見到東囝已經開左3

開定先

推爆呢個先過去~

我都未敢一個人去旅行
去驚搭飛機~ 但個心成日想去玩 好矛盾

早晨呀

下星期就去

早晨啊

btw 講起諗野
試過夜晚諗到個腦好活躍
但個人好想訓
之後等到兩點先訓到

記得之前都好似有人開過山羊POST，今次推得咁快

成日諗D門D窗會爆開

我鐘意做嘢但唔鐘意打工
努力工作賺埋比腦細把春咩

有邊個唔想做老闆

我做冗員+炒呢炒路啫

有人話山羊其實冇咩自我

好易為生存受環境影響

山羊既自我係內心入面

所以俾人感覺沒自我
但係內心入面

如果隻羊不讀不回你既.....
可以死心

敷衍下咪算

學識左
用
哦 好 唔 去應人

一個人？

陽奉陰違就得了

對~